%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Angaben zur Arbeit
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\Autor}{Florian Steigleder}
\newcommand{\MatrikelNummer}{censored}
\newcommand{\Kursbezeichnung}{TINF20B5}

\newcommand{\FirmenName}{Fraunhofer IOSB}
\newcommand{\FirmenStadt}{Karlsruhe}
\newcommand{\FirmenLogoDeckblatt}{\includegraphics[width=5cm]{figures/graphics/Logo_Partner}}

% Falls es kein Firmenlogo gibt:
%  \newcommand{\FirmenLogoDeckblatt}{}

\newcommand{\BetreuerFirma}{censored}
\newcommand{\BetreuerDHBW}{Dennis Kube, Jonathan Schwarzenböck}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Wird auf dem Deckblatt und in der Erklärung benutzt:
%\newcommand{\Typ}{Projekt-/Studien-/Bachleorarbeit}
\newcommand{\Typ}{Hausarbeit}
%\newcommand{\Typ}{Studienarbeit}
%\newcommand{\Typ}{Bachleorarbeit}

\newcommand{\Kennzeichnung}{Hausarbeit SWQ}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\Titel}{Qualitätsmanagement in der Softwareentwicklung anhand eines Fallbeispiels}
\newcommand{\AbgabeDatum}{08. Januar 2023}
\newcommand{\DatumUnterschriftErklaerung}{25. Dezember 2023}

\newcommand{\Dauer}{2000 - 3500 Wörter}

% \newcommand{\Abschluss}{Bachelor of Engineering}
\newcommand{\Abschluss}{Bachelor of Science}

\newcommand{\Studiengang}{Informatik / Angewandte Informatik}

\definecolor{companyColour}{HTML}{179c7d}
\definecolor{darkYellow}{rgb}{0.65, 0.64, 0}


%%%%% Actual commands:

\newlist{colouritemize}{itemize}{1}
\setlist[colouritemize]{label=\textcolor{companyColour}{\textbullet}}

\newcounter{savepage}

\chapterfont{\color{companyColour}}  % sets colour of chapters
\sectionfont{\color{companyColour}}  % sets colour of sections
\subsectionfont{\color{companyColour}}  % sets colour of subsections
\subsubsectionfont{\color{companyColour}}  % sets colour of subsubsections

% =^ Unicode:
\newcommand{\estimates}{\overset{\scriptscriptstyle\wedge}{=}}

\input{meta/gantt-meta}